[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論10

Ref:
如何揀口罩

背景：武漢沙士 -> 冠狀病毒
跟據網上資料，2003年SARS既病毒大小係0.08-0.14μm

==現時有既standard==
1. BFE= bacteria filtration efficiency = 細菌阻隔率(樣本大小: 3μm, 容許: 1-5μm)
結論： 得BFE冇用，因為唔夠細

2. PFE = particle filtration efficiency = 顆粒阻隔率(樣本大小: 0.1μm)
結論：因為飛沫最細只係去到0.6μm，所以夠用
PS: 醫護用會上到呢個standard。如果你相信政府，佢係飛抹傳染而唔會空氣傳染既話

3. VFE = virus filtration efficiency = 病毒阻隔率(樣本大小: 0.1-5μm, 載體: phiX 174)
暫時最勁既standard, according to Nelson lab 可以隔到0.027微米
呢個size防到舊沙士既virus有突
我暫時只見到日本某d口罩做到

==結論==
PFE > BFE => VFE
基本上有VFE 另外個兩種都防到
日本野：最少要見到PFE+BFE先好買, 得BFE唔好買，冇用
寫清楚有埋PFE+BFE+VFE當然最好啦

==阻隔標準==
歐洲: EN14683 (得BFE，無PFE標準)
美國: ASTM-F2100 lv 1-3 (3最高)

(2018 standard)

韓國: KF80/94/99 (99最高)

台灣: CNS14774

(2018 standard)

3M:

街邊藥房既口罩
英文既有ASTM Level就係正版啦
日文既就睇下有冇BFE+PFE+VFE
冇上面呢兩樣野是但一樣，或者啲日文/英文錯grammar既100%係假野

==其他類型口罩==
Ref:
N95 -
1860/1860S/1870屬於醫療用口罩，經NIOSH（美國國家職業安全衛生研究所）認證，亦是FDA（美國食品藥品管理局）批准可用作外科手術口罩，有效阻隔效病毒的飛沫。
8210/8110/9210屬於工業用口罩，主要用於阻隔塵埃，雖然亦經過NIOSH認證，但沒有FDA認可，未必能有效阻隔飛沫。
PS 1: 同埋醫護有做fit test,確保冇air leak先戴得, 漏氣既話=冇用, 所以我唔建議一般人買 因為好焗(香港隻NASK就ok既 搭飛機可以用 但貴)

防塵/防花粉口罩 -
冇用架咪on9啦

豬咀/其他唔係一次性既口罩
- 係你除黎洗果下你已經會中啦on9
- 仲要唔知你識唔識洗
- 唔識洗既會contaminate埋你洗衣機d衫

==產地問題==
大牌子黎講其實大部分made in china
因為成本問題，醫管局都好多mic野
但大廠會有qc，所以quality唔會話爭好多

冇經濟能力，搵唔到既
Made in china都可以照用
（用日本黎計made in japan個價係mic 4倍)

邊度有得買？
去屈人寺,萬寧,donki,cosmo搵下啦
搵唔到就amazon
但由於日本野唔送海外 所以自己搞轉運啦

==牌子問題==
Ref 1: 香港消委會2017-12口罩測試報告
Ref 2:

1. 超立體
超立體嘅口罩係無鐵線的, 除咗一包七個嗰隻係有nose cut之外, 其他全部都冇, 戴眼鏡有機會會起霧, 但係其他數據一樣(PFE BFE VFE)

！！要注意呢隻超立體係唔得嘅！！好多人中伏
呢款超立體只有一層, 除咗呢隻，超立體其他款都得

下面呢隻資料不詳，有巴打話係醫療用，亦都有人話唔夠三層，可以嘅話就盡量買返另外嘅款喇

2. 超快適
所有款都得

3. 三次元
日本製，全部Ok

4. BMC

5. Made In China

消委會前幾年test過最好表現，好嘢黎
不過要注意產地係中國，如果好concern就自行判斷喇

6. Medicom
政府醫院都係用medicom ASTM level 1

7. HALYARD
可以用，醫療級

8. 誠哥有售

以下係多人買咗嘅伏嘢

From 阿里巴巴

3Q

韓國本土個test都係得kf80
即係得防塵冇防菌
佢只係做過bfe test但冇show過數字出黎

韓國隻3Q Premium/Premium Plus係冇喺Ministry of Food and Drug Safety(식품의약품안전처) 取得許可 (의약외품허가Drug Approval System)，佢隻KF80/94就有

不過有巴打話係大陸公司，但唔肯定係唔係真，呢個大家就自行判斷

隔離post睇到：

千祈唔好買一款叫救救マスク嘅口罩

中國製劣質口罩

因為口罩真係有好多好多牌子，如果以上嘅口罩標纖又無mark，呢個post又無巴絲提起過，個樣又流流地，建議大家買過盒啦，唔好為百幾蚊拎自己條命較飛

其實買幾盒集運要幾錢?
SIZE大盒但好輕

有冇伏

想問下buyee 由正在下單變左已完成購買係咪代表有貨買到 仲會唔會比人cut 單？

想問下呢隻得唔得
因為見到賣medicom都唔係呢個款

其實KF94個過濾程度係咪可以等於/高過BFE, PFE, VFE 98%？

樓豬又copy錯
PFE>VFE>BFE

KF94我買200幾蚊100個獨立包裝
條傻9賣600蚊100個仲要5個1 pack

有冇人知mediflex得唔得？

我都係呢個問題

見到美森有 呢隻點 同埋運香港

邊度買有200幾個咁平?

買十盒 用ems delivery 收我600運費

Push

有冇人買咗呢款？有冇效？

直運香港?

自爆

btw 個盒乜都無

集運

都係Gmarket姐
Gmarket其實平過晒쿠팡 11번가果d韓國本土網購網

我billing address 同 shipping address 一樣，都係集運個地址

仲要唔知比唔比過關

medicom 一樣 mic

唔係 代表佢落咗order 無貨都會Cut

同問

點會唔比

so sad

訂咗呢隻 但唔見有寫bfe pfe vfe
斬唔斬纜好？

呢隻有呀
有BFE PFE VFE 99% 一盒好平
大家上呀

ASTM Level 3 個盒寫 made in USA

下咁樣買到咩
最大問題係佢billing address剩係可以填美國

想問下大家呢隻得唔得我見佢kf94就買咗先

PFE > BFE => VFE
又錯

依隻點睇 不過中國製

想補貨有冇地方仲有得賣

我都睇緊依隻

買咗 得架

有冇人要夾運費，盡快TG我。

樂天買左20盒medicom終於出左貨
勁驚比佢cut單

Btw用樂天官方集運應該穩陣？
唔會唔送掛

貼森林link請加密
或者淨係貼網址後面嗰抽number

N99,而家都幾難揾得到

宜家日日既生活都係上去睇出左貨未

樂天個個係咪直接打香洗港地址就Ok咩都唔洗搞

買得太少，好後悔，其實都係22蚊隻

我見11street平d

呢盒係咪level1? 有冇用

Full time搵口罩

唔好意思借一借個位嚟

［要人簽聯署］！！！立即推動香港普選計劃！！！仲有幾日咋！

我都想問 真係好心急 好驚買錯嘢

呢張圖清啲
冇made in usa字眼
但係睇啲字眼似冇問題

利申：入咗兩盒

Level 1平過level3, 醫院任人拎邊可以擺咁多貴野
自用又俾得起多少少錢的話，買個保障都好啦

歐美通常用ASTM level，但冇標示VFE, 第一個post應該有講解，自己睇番

1. 超立體
超立體嘅口罩係無鐵線的, 除咗一包七個嗰隻係有nose cut之外, 其他全部都冇, 戴眼鏡有機會會起霧,

戴眼鏡起霧咪姐係無法阻擋空氣進出

起霧即係鼻樑有唔會貼實，邊位漏氣而令到眼鏡收起霧

同問 我都係咁

Tg 唔到你啊 我有興趣

有冇開個 account 黎去買？我係直接打 shipping address 先，之後用香港credit card 買。個 billing address 係佢自動填寫，所以同 shipping address 一樣。

個盒唔同樣 但似係左上第一盒？但可能產地唔同？

Spec自己禁request sample->technical information->technical data sheet

Medicom黎

Tg唔到你阿，巴打

有冇人買咗 白元/fitty
好似made in China
但我照買咗

我知呀
咁姐係出面既飛沫病菌都可以向漏氣位侵入

呢間可以直送香港？？

用集運

我問左美國一D 醫療用品供應商幾時可以出到貨
佢地話佢地收到既單都太多，未必出到咁多貨，要D時間安排/搵貨返黎，有貨就會儘量出

我見上面話係level 2

好 唔該medicom應該無伏既

啱啱係Amazon買 我集運倉個地址格式錯咗
有冇影響？
正常係
xxxxyyyy
zzzz

我寫咗
xxxx
yyyyzzzz

想夾

Thanks

理論上係，不過可以話你知N95都唔會完全吸實塊面，
始終唔係吸盤，會有少少空間
但如果戴眼鏡既話，鼻樑附近都應該比眼鏡包住，
啲菌入都要由眼鏡上方趺入去

呢款黎講，佢係有出好多隻色
無寫VFE，因為佢真係無VFE，係BFE同PFE
但都可以用住先嘅，佢ASTM Lv1，
即政府醫院一般情況下都用緊呢個程度

唔知得唔得，頂住先 。

Medicom 有部分美國造，有部分中國造

大家ems 運費幾多？

應該有寫ASTM Lv1，即係基本上可用

集運俾唔到錢

請問大家用邊間集運？唔好意思，未用過集運。

買左9盒
等出貨ing
運費好拿貴

我將e幾日狂訂口罩既海鮮價(平均每個)同大家分享
祝大家能入得更平

呢盒係唔係算好好?

明白晒 唔該晒巴打

我用樂天官立集運
叫鋪直接寄去日本集運倉，再一次過空運黎

前日

已經係ASTM 最高既Level 3，加上個盒話 係made in USA

black friday啲巴絲集運用buy and ship多

利申：冇用過

無啦，我買完無耐之前
全部無晒貨

其實你地比佢地cut單係咪你地直送香港？
佢地雖然global 但其實好多都唔送外國
我用樂天官方集運
運本地再集運黎香港
咁多間都無cut過單
不過係好多都未出貨

但係佢冇寫PFE
我唔多識 想問清楚D...
唔該你

但應該有鐵線貼合面部既口罩，好過上面漏氣口罩掛

我都係啱啱先學識

揾你唔到

好 唔該師兄

Lv3 98% PFE

衰D講句，訂到又肯出貨/出貨已經偷笑
價錢已經其次

都係跟返樣本 size 去排

集運都cut咗2單

雖然佢mic 但係呢個應該冇問題？

#1 有晒圖

美國標準，ASTM 分1至3級
1級最低
3級最高
咁你話好唔好

搵人大手買入再分啦
呢幾間Ｄ運費貴到癲

ASTM L2 可以

唔係獨立包裝既你地會點拎出街同埋點保存？

can

呢個係咪獨立包裝？

密實袋

如果大牌子, mic都應該信得過
總好過香港藥房堆不知名口罩啦
買到都買咗先
當然首選就其他國家製造

依個brand 有好多款
之前見係ASTM 3 叫同事幫手買埋
無睇其他數字

依隻有PFE
我入左40盒
咁緊張要LEVEL3 不如N95
又唔係長期係高風險環境，LEVEL 1都得啦

巴打美國運費幾錢

想問有無人用過呢隻？

入credit card 既時候有冇叫你打 billing address? 因為我只係打 credit card 資料同 shipping address 就 ok. 佢 billing address 之後就自動同咗 shipping address 一樣。

咁有冇修正版本呀

我用 hsbc credit card , 照收到 sms 話扣左錢(但係出 mismatch)

呢仨呢隻得唔得？

或者你try try 其他集運倉

有冇人知呢隻得唔得
周圍都好難買口罩

即係點 BFE係最安全？

左下角好似有寫要個D野 應該得

老母買左幾盒呢個
我買左其他又未到
可唔可以用住先

我都係咁

有冇人買左呢款口罩
買完上網search唔到呢個牌子
但盒有寫bfe>95%

有無人買咗呢款？有無用？

你自己望吓產品功能都知

賣假野仲要賣到貴一貴真係好仆街
想知邊度仲有得買合規格口罩？

我係美國網買野，有時都會將billing address 同shipping address 都填晒做美國果個shipping address
又咩事都冇wo

搵個密實袋/信封入住幾個擺落袋
沙士果陣係咁教

平時就成盒放係櫃，唔好受潮就得

冇理由過到ASTM lv.3 但冇效既
你估D廠商唔怕俾美國人告咩
對美國標準有D信心

巴打我自己買唔到呀
夾埋我

無錯

其實戴得好就得唔駛LV2/3
除非人地兜口兜面噴落你度
小心D對眼好過

想問下係唔係usd$12.19 1bx 咁解
會唔會係$12.19 10bx/cs
sry唔清楚市價

又唔係既，如果有D人身體弱/易受感染既話，佢廠商指引都係寫建議用lv.3
ps.搵唔返張圖

好似唔寄 HK

細碼嚟

其實夠兩個月用就OK
遲D一定翻好多貨
市面慢慢再揀
唔駛再買大陸造添

左(強) > 右(弱)

得BFE 無用呀

我都係 點解決

想夾 但tg唔到你

想問下佢buy 3 get 1 free點計
去俾錢到揀左4盒
但係price each都係12.19

有冇人知如果運過嚟要幾耐？都幾等住要

求其搵盒頂住兩星期
應該都差唔多有貨

我覺得未必
周圍都陸續出現確診個案，仲要好多病人都隔離唔切
仲有D可能仲係潛伏期或者冇咩病徵
到時可能全球各地都係度搵口罩

想問依個點
只係見到bfe

你估啲廠唔會增產咩

唔記得左有冇寫pfe
係咪有寫埋就okay, 未到手，唔記得影埋
又唔知咩牌子
間舖個位又人多，唔想過去睇

呢款得唔得

大部份廠都喺大陸 你覺得過完年佢地開唔開到廠?

pmed

試左幾次都transaction declined加唔到你tg

邊度買CUT你單?

我係怕到時大陸既廠全部被徵用或者無法正常生產
然後其他地方既廠就要應付全球既需要
佢會增產，但需求都會大增
估計會比現在好少少既，至少未至於呢兩星期咁近乎斷貨咁

唔得

Buyee ,樂天,sumeasy買咗但台灣又話唔出口

台灣講到明所有口罩變禁運
集運都唔會幫你送

我地應該睇緊同一個地方？ 我都研究緊

經page買左呢隻，的確係for醫院醫療用，但追完post好似係唔work
個page話可以轉第2隻代替品，就係樓主講既韓國3Q口罩係咪收哂皮

pmed thanks

川西工業口罩點睇？

夾埋

premium?

我係咪比人呃左

想問呢兩款得唔得？thanks!!

PFE同BFE都95%
Ok嗎？

照睇佢張poster係可以

ok

屌我都係買左十盒用ems仆街啦

有冇得join

我買左20盒 咁ems咪

6500yen Hk$450左右

邊間

想問下台灣口罩, 如果已經有CNS14774
咁仲駛唔駛睇佢有冇BFE, PFE, VFE架?

見好多台灣口罩都係得CNS14774
唔多覺有BFE, PFE, VFE

其實呢排有無人試過成功係樂天JP買到？
無既話我買左個D要打定輸數
再諗辦法

依款泰國口罩有冇人用過？
上網訂咗幾盒，見hktvmall都有賣

同問泰國版隻3M 醫用口罩, 個盒淨係寫左BEF >95%
但又見好多人買

玉川衛材 50個一盒

me
今日先出咗tracking number

全部賣曬
得番lvl 1
最後你地買唔買得切?

請問會送到香港嗎？我未試過喺eBay買嘢。謝謝🙏🏻

我入香港地址買到同免運費 應該送

我都係玉川 60個一盒

點解有兩個post 會唔會不推文好啲

thx

呢到一share 已版掃晒, cs, 已買10盒

其實想問下見到好多美國口罩
Bfe pfe 都高過98%
但都仲係astm lv1
但lv2 個standard唔係98咩？
點解佢仲係lv1?

唔好直接貼link喺度 費事益曬啲Mon post狗

請問有冇人用過呢隻？work 唔work?
牌子係Natural Harmony
我見網上有人推話有KF94 同韓國生產

點解唔work? 因為冇嗰幾隻英文字母既數據？（認真問..）

呢隻邊度買到，想夾

哇屌一盒$60 港紙運費 唔係包郵嘅咩
你用buyee?

sad but true，係
只可以希望佢實際功效唔差，只係無寫落去啦

有冇人用buyee
想問吓取消訂單係咪連手續費全數退款
系統顯示已完成購買係咪即係得左？

韓國口罩好似係有kf94就ok了

想問韓國3Q mask 個ISO 13485/ ISO 9001 可唔可以作準？

我都買左呢隻
但係好似得BFE
無PFE

前幾post好似話唔得
呢度又寫全部99

諗住直送快D佢pack得太大收我體積重就仆街

感謝回覆

用DHL 平小小 但等多兩日

唔得既原因係咪睇錯左呢個紫外線TEST
呢個係紫外線A波同紫外線B波 TEST
結果係80幾

我搵左一陣 都搵唔到頭版講既本土測試話隔菌隔到80

買咗無得退
購買係落order 無貨就會cut單
唔包郵

McKesson啲Lv1 口罩 屌唔屌得過？

見圍返都HK$7x一盒

但至小係正貨 加寫明Lv1
係衰在無獨立包裝

系統取消訂單係咪連手續費全數退款

有冇link
Btw條友都有tg我 貴到咁真係當我唔識㗎喎

請問口罩係咪一定要獨立包裝？

自己用密實袋裝住就可以

ig咋$138 100個

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

gmarket

想問呢個得唔得㗎...買咗呢個made in korea 但又唔見血寫得detail

好似係

Thx

唔識買 想夾

樂天呀 有free ship??

其實有無人知邊個牌子既廠係武漢

個seller 得ems or normal by ship
兩個差2000yen

我用樂天咋
其實佢未扣我數

我有興趣

係EBAY買左款個賣家又話要四月後先出到貨
幫人買的冇計

直送?
上網睇EMS好似收實重

係直送呀

但seller 話廠家做唔切....未必有貨...
問緊佢如果我訂多D 會唔會同一個運費

唔係VFE最安全咩

梗係講美日製

PFE先最緊要?

得bfe無用
bfe + pfe先有用

商品已被售完 btw 無標籤 唔得

我都樂天
我訂左十盒medicom都係用ems
但收4800日元？
你成600咪即係成8000日元？

PFE擋到最細

其實樂天唔係重有好多選擇？我見好多 雖然唔知會唔會cut單

我見樂天 好多可以訂 但係都係backordered

主要都係防飛沫?bfe應該夠 如果經空氣傳播應該得n95 ok

有

韓國好多淨係寫KF94，冇VPE BPE個啲
想問下淨係寫KF94有冇用

FDA +GMP 可以一戰

個個都唔睇懶人包

有無人係呢個網買過？
一買就話awaiting to ship
利申，寄去朋友屋企

[引用] 香港其實有一億個口罩存貨 根本唔需要問大陸

根據返#1 既台灣張圖，個盒寫明唔用得去做手術，即係得第1級，只有做BFE測試

有冇爸打買？想夾單

今日星期六 美國星期一先發貨 通常

邊個唔戴罩就影邊個放上網

呢隻得唔得？好少人講

香港信用卡買唔到...

連罩都買唔到

我都係

想問下呢個ig入面款口罩有冇用？ 我睇過好似剩係防到花粉，佢ig入面有張圖又話有認證，我驚自己睇錯誤會手足。唔該幫幫手睇下

屋企口罩用曬又買唔到
好絕望

飛沫 0.6, BFE 3,PFE 0.1
自己諗

#1 有寫咖 大家睇下啦

夾

#1

整合得好辛苦

我係呢個網買口罩，Billing address同shipping address一樣，但佢check到我credit card同billing address唔一樣所以交易唔成功...

我都求其買算
買MEDICOM BASIC算鬼數
LV1都由得佢了
LV2同LV3太難搵

睇 #1 搵返嚟 key word 咪知囉

呢隻N95嚟，N99係佢聲稱但無去NIOSH cert到，信不信由你

係咪中左伏？
made in tw
但之前見有人講過
無英文寫pfe bfe vfe

order咗一堆vital頂住先希望新年後就到

宜家邊到仲有得買？ 病房醫護返工都仲係用緊medicom astm lv1 咋

無寫有冇過 台灣個標準
但包裝寫 0.3 有95%，隔到飛沫既

PFE (.1): ≥ 98%, BFE (3): ≥ 98% and DELTA P: <3.5

LV1 64.5/50個 未計運費

我買左呢兩隻掂唔掂？

但依隻好似冇VFE

Prime dental supply 幾耐送貨？

去GMARKET買 結果買完就顯示呢個 姐係點?
佢冇貨取消左?

其實主要都係防飛沫 BFE夠做了
飛沫Size大約4-8微米
只需要一般防PM2.5 同通過BFE test 就ok

我都係買咗呢個，Amazon最易搵到呢個

唔該巴打
發覺依家個個都做左口罩轉家

美日製既廠係少數
假如中國廠開唔到既話 淨係美日廠既口罩冇可能夠全世界用
如果而家搵到合理價錢既口罩 一定係買左先算

上面個隻得，下面個隻要再查(淨係見到BFE)

10盒有啲多，到貨之後睇吓有冇人要四五盒

我都手快快買咗
後尾睇真啲個包裝 似乎淨係防花粉
但台灣官網又話有病毒測試？

呢個出唔出到貨?
EBAY暫時SHIP緊去倉但唔知集運如何

飛沫最細 0.6呀

依個ok?

貪佢唔係好貴
藥房都百鳩蚊賣啲垃圾
Amazon先一半有找 仲有ASTM lv1
買兩三盒都已經抵到爛

寫得好清楚啦 睇頭POST

巴打呢個係咪都係要用集運

啱啱先買
話最快都29號到集運倉
第一次喺美國網購有啲淆

係

2月10日果日到貨，沒有指定時間。即係咩時間你都可以收貨

下？VFE 有d都係用5微米test only
一向唔係100% 要100%只有n95

正常比完錢係preparing for shipment
你試下買女仔嗰個(여성용)睇下有冇貨
佢個size好似差唔多

#408
月光巴記住守規矩
2月10日果日到貨，沒有指定時間。即係咩時間你都可以收貨

仲有貨

試左 都係一禁完就呢個 冇扣錢

我都買左 ebay十盒裝

想要

搵人夾

試吓打香港地址？ 集運個網教

算了最後去左EBAY買多五盒MEDICOM BASIC
都叫ASTM LV1大牌子
之前買十盒佢FREE我運費宜家再買要額外比錢送去倉
見佢已經SHIP緊去倉就快快買左算

所以大家都係話PFE先係最重要， VFE測既範圍有啲闊，所以當 BFE=VFE 都OK
但都FC下飛沫體積先

有冇人一齊夾呢隻 留tg

幾錢？

係啦我見佢出左貨
快快幫人買多5packs收工
未來三四個月都夠用

反正都係無菌工廠，人都只係做監控同運輸，大部份工序都係機械

我可以

個網無得揀其他國家，只可揀US

好人一世平安

呢隻OK?

你樓上同牌子，個盒就真係有寫明啦

我都係咁 睇返個status係cancelled

試吓用番個倉嘅地址 個名打番真名

幾錢先

你買咗幾錢一盒？

十盒應該夠用一段時間
見到香港網購 $120盒

tg

睇 #1 啦

用TAP&GO 係咪比唔到錢 岩岩試買完冇扣錢 唉 冇信用卡

咁應該係太平掃哂

成本最多咪70 賣到120真係不得了

呢個係咪得ae先比到錢？我岩岩用master都比唔到錢

試吓地址用美國地址 個名自己真名

試吓用其他集運公司

之前EBAY買左日本牌子野最後冇貨要四月後
我見宜家MEDICOM出到貨快手買左佢算
雖然運到去美國倉都8X蚊
送到香港可能埋單一百蚊
不過快D了結晒好過慢慢等

我見有其他 但係咁貴
屋企又5條友 用得好快
學生哥冇錢買

想入tg gp

想問下日本樂天有無得改地址...

利申： 買左好多，到左貨一定會原價+運費賣比大家

試左用真名都唔得

有埋gp

唔過$100
要睇埋運費 送到會出post
建議有心買自己上樂天亞馬遜 呢個款我落單半個鐘之後賣晒 其他款都係

P.S. 可以搵埋獨立包裝

想入group

我得兩條友 應該夠用

請問大概幾錢一盒呀連運費

呢隻medicom係Lv3
幫幫手夾10盒！

想入gp +1

樂天20盒真係抵喎 , 睇黎聽日會清
利申 買左40盒

點解呢隻好似咁平咁真定流

想入gp+1

我岩岩都係打算買多3盒返黎佢都直接取消

TG: Harry1216

唔係買呢款，但我都係gmarket比完錢就顯示cancel

USELESS

好似幾好

想入gp
tg: harry1216

我唔係admin呀 我好似Add唔到人入

有冇人知FFP1嘅口罩得唔得上網睇淨係見到防塵嗰啲，冇講過防菌。

其實medicom 係不嬲都無獨立
係香港果隻先有 外國唔會有

20盒太多
有無巴絲代想訂？
幫我訂埋

我都係 你都係寄美國？

我都係英文阿。。

要推

想夾十盒 thx

McKesson Amazon 買 岩岩扣左錢 我諗應該OK?

我可以同你夾

有無LINK?

但係口水最細唔係0.3咩
韓國全部都用0.4做test?

有興趣

我可以夾
tg: harry1216

你就咁美國AMAZON SEARCH McKesson Procedure Mask Blue Latex Free Secured With Earloops 就有應該

但佢到俾錢到話唔寄香港

想夾！

有興趣夾

即係得囉

但我見到嘅係呢個 飛沫體積要大於5微米隻新病毒先有威脅 宜家隻病毒唔係透過空氣傳播喎 所以應該bfe vfe pfe 或者普通防pm2.5口罩已經夠

2.4.2 飛沫傳播

飛沫傳播是當易受感染的人的眼部、鼻及口部黏膜接觸到具傳染性的飛沫(體積大於5微米)而發生。
這些粒子不會長時間在空氣中懸浮，通常亦不會飄移至源頭病人幾呎以外的範圍(通常為1米或以下)。
源頭病人咳嗽、談話、打噴嚏或吐痰時，會產生傳染性飛沫。以飛沫作為感染傳播途徑的病例包括流行性感冒及嚴重急性呼吸系統綜合症。

2.4.3 空氣傳播

當空氣中的飛沫核(體積小於或相等於5微米)或含有微生物的塵埃粒子長時間在空氣中懸浮，並由易受感染的宿主吸入，便會造成空氣傳播。空氣傳染的病例包括肺結核及水痘。

我本身之前訂都冇問題所以唔會係地址有問題
而且我唔係買呢個牌子佢都係直接can我訂單

係度講多次先~

見到d所謂代購賺到笑就嬲到仆街

唔好玩啦12.19/10盒,買A4紙咩家吓

唔係用集運咩
我見扣錢仲扣多左USD1 話因為foreign txn fee

可以夾

想知係代邊個牌子係米韓廠做㗎
岩岩想買多300個gmarket 已經唔比我訂了

係囉我就係覺得好奇怪阿。而且我同佢唔係同一間 上面有個巴絲都話佢都有咁嘅情況 即係起碼有 3間嘢已經係咁啦 。因為我見佢冇貨會下架㗎嘛 同埋佢都寫到明可以寄海外嘅 好驚阿屌

訂左 希望佢有貨

純粹想擋埋冠狀病毒, 所以用到PFE就大機會擋到

如果只係擋飛沫, PM3.0的確已經夠用, 但俾人噴完要即換, 如果唔係就會吸左病毒入體

我都係cancel左🤡點搞

呢隻好唔好？
想夾訂

我都見到有人賣300蚊100個 係咪買得過

係
2808應該唔係官方而係其他seller
日本藥房原價係一盒1500+稅
不過依家要去到冇遊客嘅地方先買到

個個都夾但有冇人訂?
我見樂天要先俾貨錢 之後先confirm運費
有冇巴絲知呢隻運費大約幾多?

落咗單，如果成功訂到再喺度求分

此商品種類屬於「國際禁運品」,所以無法購買。

集運你用邊間?
同埋運費大約幾錢?
我想買10盒

?

我岩岩發現gmarket有send email黎話比唔到錢 會唔會係我用TAP & GO 問題?

求分
tg: harry1216

借個位，幫推
[唔想死，唔想害死人嘅入黎]你地系唔系唔記得沙士點爆，屌你正系帶口罩有撚用咩

buyee顯示的

我試咗求其單買隻碟都即cxl咗

2020-1-26进行的付款操作, 因银行卡问题没有支付成功。
失败原因可能是输入错误信息、余额不足、系统暂时出错等等，需要咨询发卡行。
请重新付款，或者使用其它付款方式。

想夾呢款+1

@clacharlotteee

我用buyandship 我買左6盒 比左50 usd 運費我都唔知 第一次用

一個鐘頭前買 明明order completed, 再噤去睇又話cancelled order

我見好多都唔寄香港
有乜辦法？

佢真係日森官方價...所以差D中伏check out

呢隻又得唔得 講到好勁咁

想夾單 預埋我得唔得

想夾5盒

咪聽佢亂up
呢隻ASTM Level平時出街夠晒
你覺得平係因為中國製嘅口罩本身就係咁平
依家買全撚部都係炒價

唔該哂

same. 收到email話payment fail
岩岩轉左用paypal比就ok啦.
你試下

直運?

借個位問一問
酒精濕紙巾係咪冇辦法係海外網購返黎？
集運應該都唔可以寄酒精野
(我知淘寶私人集運會有辦法但係而家梗係唔撚淘啦)
ssp海壇街間化工過完年希望仲有99%酒精貨

thank u 巴打
窮 買唔起lv3 唯有買lv1頂住

其實呢個先係正常價錢 medicom基本上全部都掂

我用visa阿

酒精濕紙巾買百佳果D唔得咩 我用緊

ASTM Level 2
好嘢嚟

衰d講句依家有貨俾到你都要還神

第五個推薦嘅口罩真係可以買？我揾極都揾唔到個牌子名，而且喺消委會個口罩測試結果度都揾唔到哩個牌子

buyee 取消訂單可以退款?

有冇人買左Vogmask

集運啊

試下換卡先

搵到了, 都係好野黎

係囉我就好奇點解仲有貨
所以照入左先為求安心

睇到你呢句我淆左淆

可能平時買親都係睇官方ac,好少人睇私人店鋪

佢另一款都仲有貨

想買細細塊嗰啲同搓手液但係藥房都冇了
聽日去誠哥度望下有冇
穩陣起見儲定一頭半個月貨仔先

kf94就自己上gmarket買啦
新ac好似有coupon可以用

我自己就買左上面呢隻

呢隻都係韓國造既
kf94連埋運費大約3蚊個啦 夾唔夾運都差唔多順豐送上門都快

呢隻就韓國醫院用既外科口罩 都係韓國造

medicom pro lane
只係運費好貴

巴打你呢個條link係咩?
我搵唔到

可唔可以夾

落到單搵你

2003年SARS既病毒大小係0.08-0.14μm

KF94係隔94% 0.4μm
係咪即係廢?

最少要VEF

PFE,BFE,VFE都>99%
如果佢冇呃人
我覺得你直接買咗寄到再問有冇人要好啲

題外話
預100日份量(通常瘟疫維持既時間都係～三個月
每人返五日工
一日換三個
四人家庭起碼要買1200個口罩(～20－30盒左右
有得買就盡力啦

我明 但係隻病毒唔會無啦啦走入你到 先唔講人自己識走避 咁正常俾人噴完 有撻野喺度 就算你個口罩有pfe test你都會換/除左佢啦我估 唔係你就變左帶毒者周圍傳染 ？除非隻病毒可以透過空氣傳播 可以擋多一陣（都係差過n95)唔係用到咁高spec好似有啲殺雞用牛刀？

依個真 我驚唔夠用添

其實使唔使特登買level3 會唔會話焗啲定點樣？

其實病毒好少會自己一個喺空氣漂浮感染
去到嗰個地步真係要全套生化裝先得
口罩只係防止病毒透過飛沫傳播,而飛沫最盡0.6μm

會貴

我都買左下低個盒

老母唔知頭唔知路買左呢3款 有冇連登大神話比我知有冇邊款冇伏 因為3盒睇落都伏同埋應該去邊度買包冇事

想問你係搵集運定點

呢款你識唔識

屋企得返中衛口罩
希望夠頂

街邊藥房既口罩
英文既有ASTM Level就係正版啦
日文既就睇下有冇BFE+PFE+VFE
冇上面呢兩樣野是但一樣，或者啲日文/英文錯grammar既100%係假野

想問呢個係咪獨立包裝？

間嘢都有咁上下規模,唔覺有伏

但係保護性強仲要啲

Btw左邊果盒0.1μm

始終飛沫都係講緊有1米既飄浮距離, 隔離打完自己都未必為意其實噴中自己, 買個勁少少, 保障自己, 又可以捱多陣

BTW 戴同除都要洗左手先呀

同問上款

唔係去街市/高危地區其實1/2都夠做 3就你有錢咪買

啱啱開始睇po 問咗白痴嘢屌細力啲
中衛係咪bfe/vfe? Google唔係好搵到
叫人買咗但未到手 唔知要唔要再入其他補飛

唔識日文 但睇到花粉對應就覺得流流地

有冇人知
係咪伏野？
但佢話kf94

Hello,

For your protection, your Amazon account was suspended due to unusual activity on it. As such, your order is cancelled.

You should have already received a separate email describing what we need to help you unlock your account. Please follow instructions there and contact us if you have any further concerns.

有冇人話我知發生咩事？

呢款都係韓國造 不過應該主要防塵
bfe個啲佢冇寫所以我都唔知

台灣口罩有cns14774就得？
但係個包裝寫得bfe>99

有冇link? 我係美森search唔到

原來係得既 柒左

tg唔到你

5 in 1

呢個係小朋友用喎

都係
買多幾舊個運費無咁唔抵

依封野禁完就有 跟住好似要等佢confirm（可能睇下仲有冇貨） 同埋你仲要confirm運費

利申：等緊

如果係寫醫用 (得BFE), 外科用 (PFE+BFE)
#1 有圖

揾唔番了 應該下咗架/俾人清哂

左邊係好嘢嚟,日本都賣到斷晒貨
中間印刷好似流流哋
右邊中文夾雜日文8成流嘢

我跟你落左單，唔該！

Ok唔該曬
希望大家都有
Anyway: 10盒自用其他可share 有意到時搵你地

咁就碌柒
月頭仲買咗十幾盒
戴咗成個月

咁就樣係未確認，要再等佢send email 通知你運費幾多，你到時再confirm 先係真正confirm
星期六日間野休息，最快到要星期一先收到運費email

買另外一款先有齊

唔該曬

想問問宜家BUYEE仲買唔買到日本既口罩?
琴日張樂天單被cancel左

屌啊 好似仲見佢話要1個月後先運到

中衛只係得BFE

上圖有寫virus 飛沫 都可以99% filter 到，應該ok

下圖有聽過人講好用，但d 字呀叔好細睇唔到

利申：兩款我都有買

想問下你係直接去樂天買定搵集運

我又夾得？

有心買嘅，自己多啲捕住日亞
咩款都好，隨時翻貨
今日先用669yen買到60個裝超快適

唔該晒一開始同啲代購買咗 伏已中

咁就大獲
呢幾日先翻屋企發現老母買埋曬啲大陸口罩

如果日本口罩得pfe 冇bfe 咁買唔買得過

20盒果個好似平得有D離譜WO
仲要BFE PFE VFE都係99%
已經係ATSM LEVEL3

佢話花粉/virus/飛沫等99% cut filter 採用

去樂天禁完佢會話唔送香港 跟住會問你洗唔洗夾運 好似係

直接去樂天
因為本身係其他post都撘單買左8盒
但男朋友又突然話想要10盒咪試下就咁幫佢買睇下得唔得
所以利申翻我都係唔識日本集運

有啲不安 係咪要再買
台灣牌子呢度唔多人講

因為禁運一個月

買多盒 去多人地方就戴齊指標嗰隻 平時就中衛啦

但係中衛作為台灣大牌子，如果只係得BFE 又好似雞左d

應該真係日本公司嚟嘅.....

我之前用美森買，都中左呢個，唔知關唔關shipping 同billing address 唔同事，過左幾個鐘佢send email 叫我verify 張卡，我re 左，等消息中

啱啱日森就click billing address同shipping address一樣，過埋數，無事。

利申：用BUY AND SHIP 集運

@Mm1618mm

Thank you

中國製嘅咪平

有冇人成功credit card俾到錢定係一定要用PayPal

咁呢款都係唔好買好啲 感謝

我都係buyandship

credit card唔得，轉左paypal就冇問題

我都落咗10盒呢個返工用
平平地合規格就算

求ig shop name

你postal code填左咩 我試左000 0000 000000都唔得

用過 有少少膠質 made in China

我都經page訂左
冇得退

000
三個零
好似係

我昨日用visa係gmarket 俾到錢

試過唔得

知唔知台灣邊隻係有PFE+BFE架?

咁平？

有啲仲平
日本Amazon medicom 賣400JPY 50個
覺得太平唔夠膽買

屌得左了

我又想要呀
tg: harry1216

擔心就買大牌子
只會買貴唔會買錯

都係不了喇咁 買得唔安心

有冇得直送hk?

其實中國製口罩本來就係哩個價
你俾炒價麻木咗

CLS 67一盒 賣到138
傻撚咗？咪撚買啦

應該睇產地， 產地喺大陸既口罩全部都好平，如果係Japan/US 制既口罩你預要3蚊或以上@1 。 不過大牌子MIC應該都安全既

韓國製+kf94，應該無問題

未必,日本買口罩運費真係貴
我買10盒50枚入集運平均每盒運費都3x
佢100枚入應該重一倍

お德用好似係中蟈製？

覺得會比人cut 單

全部都得,有貨就得

能力一Q樣,上面舒適啲咁解

應該要集運

你買咗？

超快適喎,日本藥房都賣1500,669你肯定冇問題?

我而家人在歐洲
剩係買到EN14683
其實有冇用

我諗你買嘅應該係白元出嘅"快適ガード"

$3一個外科不如買Kf94

買左第款有保證啲嘅Kf94

我就淨係check咗unicharm direct shop標格2486円，諗住都係差300幾円，照買amazon jp官方，中咗伏

好撚貴

kf94好過外科？
見佢spec係94%

驚係假就上網google下個牌子名睇下有無website介紹係唔係正常公司，其他網站有無賣同款口罩。然後買住少少4，5盒試下用。呢個時期，上外國網買口罩點都好過用柒婆喺大陸運落嚟既口罩。

網價反應快啲,特別係amazon本身有預設熱門多人買會自動加價
1500yen應該要喺日本鄉郊/二三線城市嘅藥房先有
無謂打撓當地人正常購買啦

我係填左postal code先再填地址 但佢話我000錯

有冇ching知呢盒有冇用架

日本/美國制既大牌子口罩應該都唔差，3蚊一個外科買個安心。 基本上防到飛沬都ok

Kf94應該係好過普通外科嗰啲

咩牌子 幫你研究吓

買咗pure clean嗰隻
希望冇伏

咁我唔知啦
同埋可能因為我用電話？唔知關唔關事

再重覆 VFE 日本政府網站提出的測試方法係用~1.7μm嘅濾菌體去測試 比PFE測試所用粒子要大

岩岩visa比到

順利易

買了natural harmony
見佢Made in Korea 希望快啲送到

咁我再研究下 thanks

有
歐洲緊係跟歐盟啦
EN14683都冇用你叫佢哋用乜

中式日文，唔見認證，似伏

唉屌戴撚左幾日

本身都想買
我見佢5號先出貨

呢隻唔該哂絲打

唔怪之得日本口罩個知都話自己VFE>99%

好似韓國嗰邊全部都要5號先出？

有啲28就出

呢隻有無效，唔識睇日文

Wa 屌
唔能係呀嘛

我都訂左隻made in taiwan既醫用口罩
但咩spec/test 都冇冇寫

巴打我都訂左，寄去buyandship個日本倉，係唔係要等個賣家confirm先？同埋個價錢包唔包運費，使唔使俾多次？

順利易嘅邊隻
我都買左但未出貨

我都買左pure clean 同 3q
見3q幾抵屌

盒裝個隻超立體得vfe

普通三層
活性碳四層
3d立體都有買
得bfe冇pfe

我岩岩都買咗 但好似2月7打後先送

我都覺得右邊好鬼

下？邊度寫？buyandship話明口罩無問題

但係左邊都係made in china喎 會唔會都係假野

我想知咁買個運費會唔會好貴，我指係buy and ship

我諗緊cut唔cut單轉買natural harmony
pure clean好似太平同冇咩人買咁

日文淨係表達隔塵同花粉

應該真 日本好多口罩都made in china

見到"99%飛沫",係唔係就ok?

點解左邊同我睇開果個唔同
我見開果隻有白元アース係頂
但SASA又唔似會賣假野

sor 自膠 原來30個無牌子

3q好似冇用

我見pure clean都made in Korea

買埋呢隻 4層 好似好堅咁

係咪超快適黎。。。。

sor 我錯

呢個黎

買兩盒60隻抵過買一盒100好似

有冇手足知邊度仲有口罩現貨 屋企得3盒救救...

我各買一盒
PC個隻三層 NH四層貴啲

我就係入左呢款

個價正常都中國造

屌啊

我見3Q有盒面寫齊pfe bfe vfe
見咁抵屌就買左

3盒仲要救？

得3個果d咪死得？

搵下fb ig有時有黃店會賣 但唔好要求齊三樣野 多數普通防飛沫

我諗佢講緊救救mask

呢隻係咪好野來?
咁撚平?

3盒都係果隻垃圾救救口罩 一樓果隻劣質口罩....

000 0000 000000都試過

我23號買咗呢個當時270 /100個岩岩睇佢貴咗了

屌真係

未發貨可以contact seller cancel
多數都肯比你cancel
你禁contact seller佢會比textbox你打篇文同佢講

你啱
我都係cancel咗佢買natural
命仔緊要
貴啲就貴啲

而且呢款我睇人地啲相唔係獨立包裝個樣流流地咁

加左成$100

我見上面有巴打話有機會中國制

下？邊度見到？？

圍番每個都係差兩毫子姐

我買左幾隻唔同牌子，全部都係kf94同韓國製，natural harmony有點貴所以無買

睇唔到了 有冇多 賣比大家

買左200個
嗰到成$60

咁真係好抵屌

如果你屋企得3盒救救嘅話，你都會求救

真係有啲貴 比其他貴成100

加曬價
我見有代購散賣有d仲平過自己買就跟佢買算

係阿當時買咗400個 我200朋友200 岩岩打算再買多300個
（屋企人完全冇打算去買口罩淨係打算等我果200個真係嘔血）

岩岩再去買咗300個呢款見佢都有4層而且佢話28號可以出貨 扣埋劵連sf 3盒都係10**都好似ok咁

yahoo jp拍賣係咪一定要搵代購?咩網好用?

都唔夠上面巴打270/100個平

有無師兄有幾包三次元可以賣俾我.... 下星期上飛機.....

巴打 幾時到貨 想2-3盒頂住先 屋企得3盒救救mask
聽日仲要戴住個救救mask出去搵口罩....好撚驚啊屌

係中國製
日本大部份口罩都中國製，冇特別設計嘅話平均400yen一盒
日本製一盒起碼要1000yen

你預300-500hkd

但佢好似有灰色款？

我見佢好多準則都話not required

係阿果陣狗沖買咗都冇諗過佢會咁快就加價

有冇人同我一樣唔敢喺gmarket買外科間間都冇details

【寧為玉碎 不作瓦全】黃台仰2020年同大家講話

- 分享自 LIHKG

之前好抵屌無買 加得勁快
好後悔 所以我都搵人散買算

都要用架....入手左yuhan kimberly用住先

Fujinap口罩夠唔夠做

大陸造

灰色好似係另一個牌子
果個牌子我本身都打算買佢但後尾發現佢白色係3層灰色先係4層 所以就冇買佢

新手想問下 佢唔比我直寄香港，如果唔集運，有無解決方法，唔該巴打們

呢隻有冇用？

巴打好有心
好人一世平安

其實絲打/面細巴打唔嫌貴可以上日amazon 買超快適紅色包裝版
見到成個鐘都仲係原價
多數訓醒就賣哂架啦

NH要2月10先出貨轉唔轉好

想轉買你呢款
NH太耐先出貨

我岩先去ig睇啲代購都貴貴地 所以我買第2個牌子算

頂仲以為ASTM=VFE 以為只係唔同地區個標準些許唔同

買左一大堆BFE+PFE+ASTM Level2既口罩
如果打算用黎渡過呢場仗 得唔得嫁
細佬我做野對細路多

你搵下Carousell
我見有人仲賣緊未加價前既價
做香港人做到咁撚慘

Lm

我識人做公立醫院護士
佢地都係用medicom astm level 1炸
盒都淨係寫pfe bfe 無vfe

而家改用level2

唔建議你can單我今日好辛苦咁比完錢之後佢個status 係payment completed 但我之前nh個status 比完錢就係直接係not yet shipped

我驚會有變數

3Q好平咁
但發現佢既註冊證地址係山東日照唔知咩

LINK?

算啦 tut 唔想煩 佢到時加我加仲麻煩

Buyee幫我完成購買後，有冇限店主幾時要出貨？
我可以點同店主聯絡？

想夾五盒，唔該曬

我cut左啦

我填7個0 ok

你覺得你依家啲口罩夠頂到咪唔轉囉

大前日買既時候只係475yen
琴日睇已經升到上4000yen
CLS

咁沖動

呢隻只係醫用口罩隔唔到WARS
台灣嘅「醫用口罩」只係過咗BFE
-細菌過濾效率95 %以上
-壓差(呼吸阻抗)5 mm H2O/cm2以下
所以建議你買隻勁啲

係咪快適就好架喇

順易利你要買PM2.5個隻先得呀

NH要等到2月中先到香港 太耐

咁如果係台灣口罩, 係咪只要寫外科用就得?

口罩寫住ASTM F2100-04 level 1 係唔係冇用？

呢隻ok

可唔可以跟機2盒

BTW 家母最幾日買咗隻叫保為康嘅口罩
我就上網查啦 點知佢個網10盒都有9盒係假口罩
懷疑就係呢間濕鳩公司引入嚟香港
連澳門同款都有

夠晒有突
過病毒唔係必需，病毒多數要有載體先傳播到，只係個載體會去到幾細

不是 BFE都隔到飛沫
唔等於過到PFE

仆街我而家用緊嗰款淨係有寫BFE99.8
其他都冇寫 即係...

係，不過中國製

一般醫院都係得level 1
夠㗎喇又唔係入武漢

美國既Level 1 mask 又有無效呢?

想問師兄日本直送香港 定 日本集運
邊樣好啲

英國 type II 係咪 即是Level 2?

如果佢有寫明CNS14774而又係外科口罩
基本上係過到次微米粒子(NaCl微粒0.075 μm)防護效率80%以上
姐係PFE >80%
但一般會再分等級 可以去到99%

定啲黎 腥黎睇睇先

tg: harry1216

唔該絲打

ATSM包BFE同PFE

巴打我有意夾三盒
Tg:

呢隻冇提到VFE喎

直送貴啲快啲，集運平啲時快時慢，睇你趕唔趕

想問呢個得唔得？

ASTM Level 1 Mask姐係PFE≥95%
其實都夠做架喇

我覺得佢個level 2係口罩形號
不過halyard好嘢嚟直接買冇死

如果中衛牌 cns14774一般醫用
3μm過濾層 係咪67

冇呃人就得

請問如果有寫明CNS14775 & CNS14776呢?

呢隻仲有貨咩，呢隻比人搶左幾日

想問下有冇用

因為手頭上有4盒，想知用唔用得過

係呀
除非你買佢隻PM2.5

有，搶手貨黎

好野黎

呢個好似唔係cns14774,應防塵用

咁快啲搶 好似岩岩番貨

CNS14776唔關事 只係睇下個透氣度
佢都只係一般口罩（BFE）
1) 依國家標準規定在短時間內(0-2.5s)以高速度定量之合成血液對醫用面罩穿透阻力之試驗法。
2) 以目視檢測合成血液是否穿透判定醫用面罩之合格與否。
仲要冇鋼線嘅喂

想問下呢隻得唔得

買咗先問，一陣俾人搶埋

比埋我ok

哩隻雖然啱用但中國製，正常60枚一盒係6百幾yen

冇牌子冇test
一睇就知唔得

呢隻得？ 但見佢係made in China

7days我好似見過400yen

冇見過medicom有哩種包裝，上面咩文嚟

我都唔知 係我老母話朋友比佢

搵到喇，應該只係包裝唔同，冇問題掛

好啦 都安心啲 唔該晒

喺學校個nursing lab成日見到，應該用得

好多運到黎都4月

係
亞洲版

平時搵開歐美版，反而最近嘅亞洲版冇見過

邊撚個design㗎個包裝咁柒嘅

已經冇貨

得啦 KF94

有冇運費

見到kf94 但未係gmarket買過野 驚中伏
唔該晒巴打

呢盒好嘢嚟....醫院診所都係用佢

我都係日本買咗兩盒返香港先見到mic

其實好多日本口罩都大陸做，但qc 得就ok,同埋唔好買到假貨

岩岩係微博睇到 大家有可能最好都唔好買mic
嘅貨啦

想問下依款點？中國定日本製？

想問下呢款得唔得 唔該曬

WensLTD 50 Pcs 3-Ply Disposable Face Mask, Dust Mask Medical Flu Face Masks with Elastic Ear Loop for All People (With Individual Package, Blue)

請問而款有無用？

呢啲假野佢哋自己圍內中伏啦
你淘寶嘅話我冇嘢講啦
mic唔緊要最緊要係大廠

細字VFE係 3um 咁大粒嘅。。？

連運費幾錢？

最多食到10盒

😀

有團開麻煩預一預我

唔介意數量唔介意MIC就去馬啦

想夾三盒

lm

有無寫cns14774?

明明商店確認咗，收埋錢

有人成功樂天訂到？ 連續兩日都8:15收到取消信
訂咗3間都唔得

你去global樂天訂 / 日本樂天選有海外配送既店買。我樂天訂左10間，有8間都送

你email 問佢咩事

我係EBAY買左日本送既都話要DELAY到四月後
所以CUT左佢單算
有好多本身冇貨係手宜家收到ORDER佢又買唔到貨

唔太識日文 想問日本樂天點樣可以整到或睇到有海外配送既店

推

呢隻係咪ok？